耶撚點解釋人會自殺？

上帝點解唔出手阻止？

神沒有創造有同性戀慾望的人

呢啲係神嘅安排

耶撚：
蒙神感召
天上享福

係神的安排 因為佢唔死 可能會類死更多的人